港共劇本：要用5000蚊就要實名綁定安心出殯

5000蚊電子劵
代表你要用就一定要用到scan到qr code嘅電話
然後再叫你實名綁定你個安心出殯先會收到5000蚊

入到鋪頭要用呢5000蚊
就要出示出殯紀錄先用到

你紙仔登記冇得用

搵藍圈錢 唔計

有冇機會要支付宝？

要嘅全部都係藍絲曱甴

5000就想我用安心出殯